手球入波無難度~~ 利物利物浦

✌✌✌✌

前足入波

自己手球就入 人地就越位唔計

膊頭同手都唔識分

無越都可以吹走

屈dee

點撚樣手呀

吹呀

個個都明顯膊頭黎

var下下拉到起晒格黎計 真係..尋日就個波離晒腳先開始畫條線

明黑鳩你
吹咩?

波就入左
理撚得你

佢用狗眼睇係咁上下

狗仔得腳無手係咁上下啦

利申:利迷都覺得個offside好on9

樓豬弱智的 體諒下

痢 真係痢

好撚肉酸啊

有哂片咁明顯係膊頭你都可以話係手球，
你同陳百祥有咩分別？

小學雞質素 係冇咩腦架啦

膊頭唔係手？ 楊過比郭芙斬撚左隻右手連膊頭都無撚埋你就知膊頭都係手啦

李城狗

佢睇比分當睇咗波

突撚左隻腳出黎笑死
利申：唔覺offside

屈dee狗來的 冇膊頭 體諒下

你話係手球咪手球囉

膊頭係手 咁龜頭都係手啦

大家都知

你去同fifa講叫佢改例啦on9

是但啦 Var都擺明做冠軍俾猁

完場先覆樓主

佢龜頭有骨

其他波一早吹左啦咁打落手度

咪咁肉酸啦

賤種李城狗

公道啲講真係手黎 手既最後個折 膀頭

樓主同李城迷無關係

你真係唔識㗎喎

球例shoulder唔算Hand

好撚好笑呀屌你老母

咩其他波吹左？

第一球無手球
但第二球都無越位
1-1合理啲

你叫FIFA改球例啦
膊頭真係唔計手架

樓主唔睇球例㗎算啦佢自己心目中有其他球例

佢有睇波架咩

認同你
不過文尼對維拉果場都俾人吹走左球一模一樣既

講事實者衰左就認嘛

瘋狂 handball

人地上場話淨係睇住live score
連自己隊出左邊個都唔知

Handball 3秒

唔撚係呀

咪撚以偏概全
頭先la³果球膊頭偏臂 你呢個膊頭偏心口

係 我2-0嬲到熄左無睇 係咪唔比？

條傻閪輸到傻撚左

樓主on9嘅 唔洗理佢

嬲到宜家 好小氣

是但啦 利今季比人吹走左幾球類似咁既入球啦
班垃圾見有位咪入囉

膊頭偏臂，即係你都認同係膊頭喇，咁仲講經咩

膊頭偏臂咪即係膊頭囉，你自己都認左啦柒頭

咁請問VAR幫利拎咗幾多分 冇VAR排緊第幾 對你隊垃圾獌VAR又表現成點呢？

明黑你
咁又點呀

好撚肉酸

膊頭黎 唔好話比人知你有踢開波

成班利迷就黎攞冠軍啦
仲咁小家入來圍一個小球會既球迷 肉酸到呢

身為曼迷都覺得樓豬肉酸

1:1合理啲
個越位真係

死肥毒撚黎

圍你咪圍你

如果呢球當入。曼聯嗰場明奴連手都冇凸都計入啦

勝利球迷係咁上下啦 唔係話想搵下隊撐咩 搵到未呀

邊撚度手

同你講唔撚係手球呀
圍乜撚
Cls

你帶埋伯母出黎搏屌，唔圍屌你都對唔住你同伯母啦

我唔認同 offside
但你唔認係膊頭就 on9

你要突個龜頭出嚟俾人屌都無計㗎喎

人地李城20年迷
講咩牙你

睇到樓豬想圍爐但柒咗真係好撚開心

你老母 唔俾人討論咪開post啦 死傻鳩

樓豬死撚係邊呀

柒到自己友都割

縮左入老母個閪？

好心啦 做到你咁肉酸

死出來啦

屌你老母

比個落台階樓主啦

人多就鳩縮？

屈dee都有人認真

叻哥上lin登

早排爆閘好撚威架

傻傻地

樓主係咩隊球迷

盲撚睇波係咁上下㗎啦

佢去咗睇tvb

爆閘果個係口德邨 我有撚爆過
有我即刻死 收撚皮啦屌你老母臭閪

樓豬隻手喺個頭度生出黎 無駁頭 咪話手球囉

公司落order要開po呀

李城 影衰曬

你全家都死撚左啦屌你老母閪

有冇你都即刻死

上面隻神犬獌狗仔仲好意思話VAR幫利拎冠

我發放娛樂 分享快樂

黑撚到

勿認真
佢地話手咪手

佢自己講話再輸搵第二隊撐嫁

你條柒頭柒咗就柒咗啦洗撚圍你咩
小乜撚野家 唔比入po講野？戇鳩仔

當然

樓豬幾時死

背景點樣整圖㗎

點樣係背景整圖

可唔可以佢唔好死 佢老豆老母代佢死

死全家啦